求養開巴西龜嘅巴絲入黎

我兩隻龜本來細細隻都長大左唔少,但凍天之後就唔再食野而且我唔敢比水佢地怕凍親點算好

Push

幫你推推

你咩龜又唔講，影張咁既野邊有人理你
陸龜就曬燈加uvb
水龜就暖管加燈
怕熱就要有d位熱有d位凍，做個溫度梯度比佢
你放出黎養定係缸養呀？

咩龜都要水，你唔比水佢死得仲快

自膠
巴西龜應該比個有水缸同台佢可以遊又可以上水，暖管加燈

標題 缸養見佢咁悶先放出黎

咁食野方面點

糧，食肉會啖人，一定要俾水佢浸

啲龜龜我一比野食就望住我跟住游黎游去唔食

俾咩佢食呀

凍咪唔食囉
再凍就冬眠
自己谷歌下做下功課啦

細粒糧果啲

我養左兩隻差唔多8-10年
都無乜見佢地唔食野

唔食野好耐都唔會死既，
每星期捉佢出黎飲下水啦

我養果兩隻早幾年仲會冬眠時，真係完全唔駛食

近兩年都冇見過佢地冬眠了，愈食愈大隻

係咪太細粒

好

我呢兩隻都係
以前冬天怕水凍就用唔著既衫冚住佢地
可以瞓勁耐
依家就掛住食

我都有用手巾蓋

買暖管咪得囉

未夠凍冬眠，又未夠熱活動，咪唔食嘢囉

冬天保温嘅話，日頭用十幾廿蚊嘅菲記射膽加温，夜晚用爬蟲紅膽或者陶瓷膽，再加支暖管喺水度

不過凍天都就快過啦，等多一兩個禮拜就暖返

水龜乾養太耐個殻會變形，仲有龜係冷血動物，冚毛巾係幫唔到佢保暖